聽講最近有班仆街匿埋響Fall Gus推人出街

點解班仆街鐘意匿响Fall Guys推人出街呢﹖

Fall Guys又點解會聚集埋咁多推人出街嘅仆街呢﹖

究竟係Fall Guys本身多仆街呀？

定係仆街多數都匿响Fall Guys度呢﹖

標題打錯
Fall Guys

而家玩pubg算數

「仆你個街咁嘅遊戲都有嘅」

隻game本身就係for你咁玩
唔講咁多 睇live先